{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140304?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 정선애글램핑&캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "ご宿泊時間はチェックインが15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約した人数に追加人数が加わる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンション以外はペットと一緒に入室が拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損または紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式を使用したり、個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 ペンションでは様々な体験学習プログラムを提供しています。 これにはラフティング、マスの素手つかみ、楽しいナンタや風景車乗りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数が加わる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数が加わる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンション以外はペットと一緒に入室が拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなっていますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損または紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式を使用したり、個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金表が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような体験学習プログラムが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な体験学習プログラムを提供しています。これにはラフティング、マスの素手つかみ、楽しいナンタや風景車乗りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 613
    }
}